（年經）大家搭飛機時候最恐怖遇過咩經歷？

如題

Bb喊
呢啲希望佢死全家

遇氣流

頭等艙野食 唔好食

成日遇

早左一個鐘到
但係班connecting flight本身八個鐘後先上機

氣流 chok 左好耐chok 到頭暈又想嘔 之後黎左個飛機餐都食唔落

有個大陸婆想開窗

delay

最撚驚同依啲人同機

LHR > HKG，外國bb由上機尖叫＆喊到落機，成機人都冇得訓

包括頭等同商務果班

試過遇氣流 前幾排有個女人係咁念唔知咩經加埋鈴鈴聲
個感覺仲不安過遇氣流

開機前一直紅雨delay, 照上左機坐, 一掛黑雨就開機, 全程4粒鐘都好似坐緊過山車, 好大離心力係咁chok, 好驚會死

個空姐坐左落我大脾,嚇死我了

LHR > HKG 坐aisle seat, 前排有隻蝗同隔一行嘅同類傾足成程機

仲有永遠捱後個seat位要我聞電視, 送餐我同佢講我食唔到嘢佢先較返好

點知條撚屌食幾啖話冇胃口, 又捱後同第二隻蝗吹水,

之後成程我得閒就搖下佢

屋企人 派白紙

遇強勁氣流有人係廁所被lock住
佢係入面拍門大叫 死你都比我望住屋企人一齊死啦

你死喇港媽又會出黎話你阻住人家庭樂

坐一排諗住舒舒服服瞓,點知格離個bb喊足成程

港媽話bb不嬲好乖，控制到個bb唔會喊，又唔可以放低個bb俾人揍，全機人俾d同理心容忍下啦

隔離坐個完美主義者。

睇錯打飛機最恐怖經歷

墜機

有你都可以照講嘅

去廁所遇氣流

都唔明堆人帶bb去旅行做乜鳩，一黎個b唔會有記憶，二黎麻煩到／嘈到其他人既機會好大，三黎自己又會比個b搞到冇得好好地去旅行

根本帶b去旅行呢樣野就好on9